{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020109",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63674&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천안 호텔 감"
    },
    "text": "当ホテル「カム」では、お客様を迎えるために広い駐車場と最上の客室施設を提供しています。 すべての宿泊客に身分証明書の確認が必要であり、禁煙室で運営されています。 また、当ホテルはペットの出入りを厳しく禁止しています。 お客様の快適な宿泊のため、ペットの同伴入室は絶対に許されません。無断でペット連れの場合、強力な退室措置がとられます。 駐車は一部屋あたりの駐車のみ可能で、合計40台の駐車施設を保有しています。 ホテルの近くに位置するトゥジョン駅からは約5分ほどの徒歩圏内で、ロッテマート·サンジョン店まで徒歩で移動できます。 客室の内部施設は、最大インチ65インチの最新型サムスンテレビとLG最高級スチームクローゼット、客室ごとに提供される最高級アメニティとヘアアイロン、ヘアドライヤーが用意されています。 また、再放送ができるWavveOnも提供されます。 フロントおよびその他の施設としては禁煙階、Netflixおよびウェーブオン客室、2階の食堂ではネットサーフィン、ワード、エクセルなどが使用できるPCが提供され、快適な宿泊を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテル「カム」では、何が提供されますか？",
            "answer": "広い駐車場と最上の客室施設が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテル「カム」での宿泊には何が必要ですか？",
            "answer": "身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "ホテル「カム」ではどのような部屋が運営されていますか？",
            "answer": "禁煙室が運営されています。"
        },
        {
            "question": "ホテル「カム」ではペットの出入りが可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りは厳しく禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ホテル「カム」でペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は絶対に許されません。無断でペット連れの場合、強力な退室措置がとられます。"
        },
        {
            "question": "ホテル「カム」の駐車場の台数はいくつですか？",
            "answer": "合計40台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル「カム」の最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "ホテルの近くに位置するトゥジョン駅です。"
        },
        {
            "question": "ホテル「カム」からロッテマート・サンジョン店までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "徒歩で移動できる距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテル「カム」の客室内の施設はどんなものがありますか？",
            "answer": "最新型サムスンテレビとLG最高級スチームクローゼット、最高級アメニティとヘアアイロン、ヘアドライヤーが用意されています。また、WavveOnも提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテル「カム」のフロントおよびその他の施設には何がありますか？",
            "answer": "禁煙階、Netflixおよびウェーブオン客室、2階の食堂にはPCが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテル「カム」の2階の食堂では何が使用できますか？",
            "answer": "ネットサーフィン、ワード、エクセルなどが使用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテル「カム」で快適な宿泊を楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、快適な宿泊を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 350,
        "QA": 468
    }
}